太古城中心保安還耳

麻煩起底個保安,用刀斬完咁多人,仲護住佢??
打人?依家係殺人啊屌你老母?如果唔係依個保安,隻耳仔唔會甩.
還耳

即係要個保安...?